牛市之面面仍然睇淡，今晚美股多數轉燈

I have told you

悔改吧

唔好用美股做借口喇 都唔撚關事
夜期又升了

樓主又中